抗爭者還柙逾年 今獄中正式註冊結婚完成婚禮

有還柙中的抗爭者苦候多時，終於可在獄中和牆外的另一半結婚。囚權組織「石牆花」創立人、前立法會議員邵家臻表示，已還柙逾年的囚友亞耀，今早在赤柱監獄完成婚禮。懲教以疫情為由，禁止交換戒指，雙方各自戴上婚戒。直至今日，亞耀才可和未婚妻Yi相隔囚室玻璃窗，正式註冊結婚，邵形容是「鎖得住肉身，鎖不住愛情」。

邵家臻今午在Facebook撰文，表示據亞耀太太描述，今早11時半先由律師處理宣讀儀式，他們兩人在懲教署職員擔任見證人下簽紙，再各自戴上戒指。她和律師坐在房內一邊，亞耀則坐在透明膠板對面，中途有職員幫忙拍照，步出走廊後，一對新人和律師拿起結婚證書合照，過程大約30分鐘完成。

二人指心情「緊張和開心」，Yi向邵家臻指，知道牆外很多有心人關心、支持他倆，因此同意在社交平台上公告，並付上合照一張。邵在文中指，「請大家大大力祝福亞耀和Yi」，石牆花會收集祝福語句，整理後再寄給一對新人。

文中提及，亞耀涉案自2019年12月開始還柙，現為「赤柱監獄甲級犯」，正式審訊日子無期，去年7月他已開始向懲教申請獄中結婚，原訂於9月底在監獄結婚。結婚本是一件美事，但邵形容婚禮「遇上多番刁難」，例如署方曾表示會安排保安人員全程拍攝，又指只容許直屬親屬擔任證婚人，其後甚至以疫情為由，不准影結婚相時脫下口罩，亦不准交換結婚戒指，亞耀曾極力爭取，婚期亦因此延後。

要幸福

手Joke 已在英國可唔可以zoom睇你哋婚禮

P牌狗真係柒過人

邊個話香港無好女仔架

跟住呢 俾你講兩講改變到啲咩 個事實就係 佢而家就係一條監躉 俾你地呢啲手Joke 當我係condom 繼續食黃店抗爭啦 冷氣軍師

成日想玩化
有女仔等個男仔嘅新聞就話浪漫主義
一有分手case就話咩今生只嫁前線巴係廢話
玩哂啦

祝福

推

真正嘅愛情，祝永遠幸福快樂

恭喜手足

要幸福呀

d賤種黑警係咁架啦

祝白頭到老

結左婚點都會好d
個女仔可以以家屬身份探監
祝福

講唔出

祝福
早日牆外團聚

手足要幸福呢

快d出黎團聚

好感動

光
時
祝福你哋！！！

Blocked, 原因

祝幸福到老

祝你地永結同心白頭到老

條友講d野同save hk一樣
藍絲思維

多謝提醒

你係咩 ？ 冷氣軍師 1212 走啊？ 睇死你個撚樣第一個走啦

呢啲真係真愛,要好好珍惜。
有好多人可能祇不過係失業之後條女都已經飛左佢搵過第二個

可以共患難嘅人真係好難得, 真心祝福

祝幸福美滿

祝白頭到老永結同心

有人性就放開個女仔啦

陳同佳做自由人係安全屋有林鄭包食包住包保鑣

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲

唔好理佢啦人哋冇哂朋友要上嚟解悶

希望你地健康快樂

好心咪害人啦

赤柱監獄甲級犯
ON99

祝你哋幸福快樂

咁又係丫，講你兩講你咪又係一隻P牌狗

你開住zoom睇住你老母做雞俾狗屌啦

如果係真正個愛情，男仔係會為女仔著想嫁

在英國生活得好嗎

一定會幸福

咁樣審訊無期即係要坐幾耐？

祝兩位白頭到老

Push

今生只嫁高大靚仔前線巴 毒撚巴不了

黑警死全家

今生只嫁前線巴

前線

文中提及，亞耀涉案自2019年12月開始還柙，現為「赤柱監獄甲級犯」，正式審訊日子無期
成年未審

好諷刺，唔好亂祝福人啦

可以每年都係入面慶祝

係咪你屌？ 講完唔做正仆街 1212走啊 冇佢哋頂住 你做緊監躉啦

連邵家臻都叫大家祝福人 你叫我唔好祝福

好似藍屍手足 變藍屍condom 李私煙？
燒左野去未 佢無錢去陰間整容

單機啦死五毛

直接block&無視佢

不如你講下做左d咩攪到俾人當condom?

重點係由2019年12月還押到宜家都未審...未審就坐咗14個月

就同你地一樣無視入邊嘅手足 大魚大肉

祝福你地呀手足

要幸福吖

幫人拎到bno 5+1但自己坐監

要白頭到老呀

同袍做咩走得咁快
對唔對得住猝死嘅伙記
叔一燒同羅伯變咗condom

幸福快樂啊

logic有問題？ 藍絲死關我撚事 宜家話緊你哋當入面嘅手足係condom就等於藍絲 Cctoy真係cctoy 怪唔得叫人守理大

我表弟上個月出監 無人接無人理 收到信唔多過十封 所謂區議會大勝個啲區議員贏就原形畢露 出咗泥 無人無物有案底 唔出名咪condom 除咗612 乜9都無 黃店就fat fat食足人血饅頭 狗咬狗骨

P牌狗無人權 同入面嘅人比你哋當波踢 有事就手足

見到你隻耶撚都唔開胃 死黑警真係講得啱 香港重大人道危機個時 你個天父係邊撚到

年年有今日

屌你老母香港政府

Sweet

真愛要幸福

平安幸福快樂

同袍嬲到

係好嬲好嬲

要幸福阿手足

好人一生平安，黑警死全家

監獄師

比人講中又柒
其他人做曬移民師 得返呢啲死監躉抵死

加油

一般為刑期12年或以上的甲級囚犯
有撚排你坐呀
傻閪沖先就係你呢啲 以為自己真係英雄咩
個個咪淨係識喺連登屌老母
10幾年好好反省自己點解咁柒

相信無嘢可以打低你地
祝你地白頭到老 永結同心

有事時港女世一
冇事就支那雞都好過港女

自由意志，祝一生幸福到白頭！

兒登仔好撚惡
唔俾英國/國際線手足觀禮
移民手足唔係condom

做咩有班五毛係咁負皮人嘅

初夜權？